{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158364?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에스엔제이애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 サムギョプサル焼き、焼き魚、チョングッチャンなど臭いのきつい料理は客室内ではご遠慮ください。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 ご迷惑になる娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。 退室時、すべてのゴミは分別していただき、食器類も洗浄してください。 什器や施設物を破損した場合は、おっしゃってください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあり、二重予約が発生した場合に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超えたり、入室後にキャンセルした場合は払い戻しできません。 早期入室は午後1時から可能であり、追加料金が発生します。 スパとジェットプールは無料で利用でき、事前予約が必要です。 スパをご利用の際の注意事項があり、愛犬スパはご使用いただけません。 バーベキューは個別テラスで四季折々利用可能であり、準備時間と利用時間があります。 炭火は客室外でのみ使用できます。 プールは午後12時から午後7時まで利用可能で、水着と水泳キャップを着用する必要があります。 愛犬は使用できず、プール内の安全事故を誘発する行為や飲食物の持ち込みは禁止されます。 ペット同伴は追加料金があり、ペットは小型犬のみ同伴可能です。 駐車が可能で、近くには渓谷があります。 ペンションでは様々な割引やサービスが提供され、愛犬と散歩できる天然芝があります。 それぞれの客室には個別テラスがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で食べ物の臭いのきつい料理は食べてもいいですか？",
            "answer": "サムギョプサル焼き、焼き魚、チョングッチャンなどの臭いのきつい料理は客室内ではご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "ご迷惑になる娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には、すべてのゴミを分別していただき、食器類も洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "什器や施設物を破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器や施設物を破損した場合は、おっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。また、客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあり、二重予約が発生した場合に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超えたり、入室後にキャンセルした場合は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、入室後にキャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "早期入室は可能ですか？",
            "answer": "早期入室は午後1時から可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットプールは無料で利用でき、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "スパをご利用の際には注意事項があり、愛犬スパはご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別テラスで四季折々利用可能であり、準備時間と利用時間があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炭火を使ってバーベキューはできますか？",
            "answer": "炭火は客室外でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午後12時から午後7時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "プールの利用には、水着と水泳キャップの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴は追加料金があり、ペットは小型犬のみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、近くには渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような割引やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な割引やサービスが提供されており、愛犬と散歩できる天然芝があります。"
        },
        {
            "question": "客室には個別テラスがありますか？",
            "answer": "それぞれの客室には個別テラスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 774
    }
}